朋友生咗個女姓黃，求賜名

如題
前幾日生咗，係隻豬仔

我先，黃絲
Sea Wong

黃詩

黃撚咗

黃鋁罐

黃月娥
黃肇始

Wiki Wong

懿琳

懿 指女性德行美好
琳 玉字旁 玉石 嘅意思
女仔名唔好有「豬」音字比較好
所以無用「珠」用左玉字旁
不過多筆畫左少少

黃芬

黃腳雞

So Wong

黃燈

洪燈
黃燈
陸燈

佢父母有乜意向先?
健康? 快樂? 聰明?
要有啲方向喎

黃支爆

個姦夫姓咩先

丽媛

黃嘉嵐

黃色經濟圈

黃賭毒

黃不藍
黃畢嵐(想字好睇就取諧音)

正常類
黃思㼆→近音,同埋希望佢思維好似寶石咁精瑩通透,聰聰明明。
黃雪柔→純純白白,溫柔嘅人,而且白色會畀人神聖高貴嘅感覺。
黃洋菊→洋甘菊,花語係越挫越勇,苦難中的力量,亦係一種藥草,希望佢可以有治療自己,治療他人嘅力量,而洋甘菊有白色嘅花瓣,黃色嘅花蕊,配合姓氏。
有Ｄ怪雞嘅
黃舞鹿→畀人生氣勃勃嘅感覺,而鹿喺漢人嘅文化地位好高嘅動物,有健康、美麗、美好愛情等嘅象徵,另外係無碌嘅近音,都唔希望佢經歷好似我哋喱代嘅辛苦咁啦。
黃姬文→姫係周朝大王嘅姓,周朝係計有文字記錄上漢人最長嘅王朝,而文就因為大部分叫文帝治理嘅評價都好好亦都多開國君王,而兩件字都從王嘅方面去諗,希望佢有好似王嘅光明大路,重有分別睇兩隻字都好好。
黃念月→當喺好黑嘅黑夜,請諗返起月亮依然存在,或者你睇唔到,但月亮一定存在
如非必要請勿參考
黃安娜→瑪麗安娜,如果唔想太中國。
黃心蘭→文心蘭,花語好好,大概係快樂無憂咁,而文心蘭有黃色嘅品種,蘭亦同梅菊竹,係四君子,但心蘭心蘭…深藍,如果唔介意可以用嘅(洋菊就係諗到心蘭嘅問題先
諗到)。
黃蘭/菊→都係因為四君子,竹就少人用,梅就霉,主要for鍾意名嘅部分得一隻字嘅人,但個人唔太擅長諗到單字(單音)嘅名。

諗諗下姬文都係唔太好,因為饑民
另外個人最私心舞鹿,諗最耐,雖然講起嚟怪,但我最望下一代可以無需忙碌,無需憂愁,唔喺再係咁嘅時代

Bb